原來抖音都可以咁好玩!

我係未來人
拜登已經當選咗
佢一上任就宣布同中國加強貿易往來
仲有同中國企業緊密合作
而家個個玩緊抖音

我都係 你幾年穿過嚟？

出年侵侵病死之後

每日都有合法幻幻玩 好癲
當初支持拜登係啱